每到深夜就好多回憶湧現

份工有幸可以有返下夜晚，深夜搭的士返屋企望住條街好似浮起曬d回憶出黎。

有冇人好中意呢種感覺

每到深夜就好多打飛機回憶湧現

仲有冇貨 要蠟筆小新圖

多啲啊啊啊啊啊啊 有幾多小新圖就send幾多

唔阿 吹咩
呵

你地搞乜鳩

推爆呢個post

唔好怪眼淚成詩啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

陰質事做盡

表哥

比人入侵了

咁你入侵我個post

冇錯 我本人

唉.見你咁誠實...比多D你啦-.-

多謝表哥

很想要吧

很想要啊啊啊啊啊啊

貼圖 讓大家評評理 到底有多小？

睇到啦而家? ...怕醜

追住佢 kawaii